## Run project
* copy .env.example to .env
* make up
* make api-composer-install
* make migration
* make api-db-seed
# Тестовое задание для PHP разработчика
## 1. Разработать приложение для управления задачами
###   Сущность задачи должна содержать поля:
   * Название
   * Описание
   * Статус
   * Автор
   * Исполнитель
   * Приоритет
   * Дата создания
   * Крайний срок

### Пользователь должен иметь следующие возможности:
* просматривать список задач
* просматривать конкретную задачу
* менять статусы задачи, создавать новые статусы
* связывать задачи - блокировать выполнение одной задачи другой или простое связывание задач (ссылка на задачу)
* создавать N количество подзадач, уровень вложенности может быть любым

### По умолчанию в приложении доступны статусы:
* открыта
* в процессе
* закрыта

## 2. Дополнительный функционал приложения
   Для повышения удобства использования приложения было принято решение добавить следующие возможности:
   * сортировка задач по одному или нескольким полям сразу
   * фильтрация задач по одному или нескольким полям сразу
   * поиск задач по одному или нескольким полям сразу
   * тэги и фильтрация по тегам

## 3. Экспорт задач
   Реализовать возможность экспорта списка задач в формате CSV в соответствии с требованиями:
   
   * статус задачи открыта 
   * количество подзадач со всех уровней больше 3
   * предусмотреть возможность экспорта в других форматах

## Примечание
Вместо логики генерации можно вставить заглушку, в качестве результата генерации отдавать true.

UI делать не надо, формат ответов приложения application/json.
